［心戰好緊要］原來有警賊真係好介意人哋同佢老婆！！

頭先立場直播

市民：你老婆比人屌緊呀！！！
黑警：係呀嗰個咪你阿媽嚟囉！！！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可